如果醫武漢肺炎既藥係食一世嘉頓雜餅，你會唔會醫

武肺將會解決全球糧食危機

人嚟 餵公子食餅

屌

期待,手持家頓雜餅就可以有西屌的日子